建材supplier / interior design入黎吹下水

小弟做緊某supplier，都有幾年經驗。做緊supplier or designer既巴絲打不妨係到圍爐吹下水 發洩下又好，交流下都好。

留個名報下自己做邊範

lm

hi巴打，有冇咩辛酸分享下

巴打，方唔方便留個tg互彈下客仔

建材business model係點? 我做緊類似工
成本4蚊 賣出10蚊
左手交右手
問題係要對方幫襯你

我搵緊邊間公司幫我造三條大約各三米長不銹鋼條做活動衣櫃路軌，有冇巴打幫到手？

想造到同呢條一樣呎吋，不過用不銹鋼

我冇賣呢d,btw,去旺角材料街應該會揾到

某則樓做緊int仔

我見d supplier黎我公司present勁pro英文勁好
D英文流利程度分分鐘屌打工程師

好奇一問其實做supplier要點入行？人工ok?
我見佢地收舖都唔算晏
好多七點拉曬閘

都係嫁，好多supplier中意請留學生，貪佢地搞得掂鬼designer。巴打你係做緊design firm?

求職網有大量post可以search下。如果做sales既話，做耐左有返咁上下客底，有大單返黎份commission都和味。 不過你要諗下你想做b2c定b2b，b2b d單會大好多。

忙到爆未

屋企人做緊細細間supplier 唔知點發大黎搞

不過英文好果理都manager 級
唔自爆啦
有得人黎present都唔係蚊型公司

係咪主要做fitting out

邊範嫁？街鋪？

行頭細到講出黎就一定會知邊間 一隻手都數得曬
起樓個啲

大家開個group交流下

add左我先
巴絲打們都留個tg交流下

仲有冇其他巴打

做緊b2b office furniture 忙撚到嘔

做緊石材supplier 有冇生意彈黎先

開左個group,暫時小貓三兩隻 希望多d巴打加人，到時互彈生意當然冇問題

忙咪好，即是生意好

得個做字

有冇瘋狂落spec先

Supplier其實咩價位左右？

你意思你人工？

係呀，想轉下做supplier/interior

本身做邊行？ 睇你做咩post啦，sales既一入職大部分都係萬頭，靠commission

本身做main con 做到好攰

邊間 做政府野多？

呢行做到好灰, d客成日周圍shopping又taobao.
design完最後都係又要人改哂做佢要D野 無發揮

終於有位design巴打 直接對end user係麻煩少少 巴打做開咩project多

住家野多
btw 絲打

整個appointment 上黎present 下ok?

咁岩依兩個月轉左工

上一份走果陣諗住轉行

點知最尾又做番

巴打做邊行 主要係第2行揾唔返舊時人工？

布料

後尾轉左其他料

其實係搵工果陣有agent撩就去左

咩布料

唔係大果幾間啦
垃圾細firm

中秋冇得早收, 仲改緊圖

睇黎半同行喎 入group交流下

入左好耐啦 大家都冇乜出聲

可能大家都好好生意